82歲婆婆一陣去維園，你問我答

幫我婆婆開post 佢37年出世

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

借位幫手睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

婆婆帶夠水未

記得帶水、遮同風扇仔

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

睇住啊 依家落雨 等陣出太陽就會好焗 記得幫佢帶水帶遮帶太陽帽

多謝關心，我會保護佢

一陣乖孫我會帶夠1.5L

點睇工賊會

G到

有帶

帶乾糧呀
水唔夠 要帶埋寶礦力同埋糖

收到，一陣買

婆婆跟實屋企人，行行下有唔舒服要出聲

巧

多口一問
可唔可以問下當年日本仔點對佢？
我啊公話日本仔對佢唔錯，見佢肚痛比喇叭牌食

攰就搵地方坐下

婆婆點解會出嚟

最緊要量力而為 攰就坐低飲杯野休息下
辛苦你啦

有需要乖孫我會做人肉椅子

佢好憎林鄭+ 覺得啲後仔咁為香港努力，佢都想出黎支持後生仔

照顧老弱 !

多謝

26歲後生仔致敬

佢老但好強壯行得快過我

乖

多謝曬 靚仔

照顧銀髮一族

婆婆記得飲多啲水啊
多謝你行出嚟

會睇住佢

會的

睇住佢啊，小心熱親

好的，驚一陣佢要淋雨

樓主幾歲，人工幾多？

婆婆加油，多謝你

小心d
黑警冇性

有咩事比gear佢用先，加撤退

驚唔驚催淚彈

婆婆加油。飲多D水 攰就坐下呀

唔洗 你都要加油

唔好行咁入，一陣好難出翻黎

打算早啲走 五點前就會pit

好的

婆婆個孫係巴定絲

冇得驚咁多了 有唔妥就走

向婆婆致敬

婆婆保重身體，加油

人生自古誰無死，留取丹青照汗心

收到 會企出啲

推

照顧銀髮族

多謝 你都係

多謝您

向後生仔致謝多啲

收到

唔洗

乖孫我會保護婆婆架喇

要買定d 朱古力或者糖俾婆婆補充血糖呀

辛苦婆婆，轉頭維園見~

虐老？

一陣去非港島七仔大手入貨！

乖孫表示我采過你

·帶定個膠袋預備坐低嘅時候可以墊下

正確態度！

好

廢青

婆婆拖實孫仔！

一定要，跪求各位
盡量早d 去，銀髮坐維園入面安全又舒服d

婆婆 我愛你
身體要緊

我係 婆婆好生猛

多謝婆婆
多謝你
好人一生平安

行完快d走
吸左過期催淚彈就係咁先

雖然會好多人好迫，但我地盡量比多啲空間老人家同小朋友佢地透氣

會睇實個衰仔

好人一生平安

會喺適當時機翻屋企 你地都要 唔好留咁夜

我麻麻既阿媽(太麻?) 都係比日本仔炸死

到我呢一代都仲記住日本仔做過既衰野 所以我一直都唔鍾意日本

但係過左去就係過左去 要嬲都係嬲以前既日本仔

會好早走

多謝你地

係呀，新一代個啲日本人都唔係舊個代啦

各位有咩事要保護身邊小朋友 老人家 媽媽等等

有屋企人支持真係好

睇實老弱婦孺呀

Part time乖孫

我係full time乖孫

照顧婆婆 照顧身邊人

加油

要小心d

知道！

你都係

你都要小心呀

有冇有帶櫈仔坐？

未必夠
我第一次散步帶左5L
飲左一半
1.5L應該唔夠兩個人份量

記住邊度有廁所都好緊要
老人家唔忍得

成個家族藍絲

保護好你婆婆

婆婆加油！小心身體啊

本身冇（睇落好柒），但一攰就會去坐下，唔洗擔心！

婆婆坐櫈仔有咩問題

咁我再帶多啲 佢本身都有個樽 多謝提醒

記得！乖孫我好熟銅鑼燒

點提波叔個財政預算案
婆婆咁後生都出黎 大家一定要出

辛苦你 放心 真理一定得勝

知道 我會

好！你都要

小心身體
長命百歲
身體健康
福壽安康

佢講架佢話睇落好似廢老

佢話補貼得咁少，仲要翻炒啲年年都出既補貼，好心啦

肯出黎行，點會係廢老？
我老母深藍，日日係屋企坐，我想推佢去食催淚彈添

小心安全
好撚respect

你都要快高長大！

婆婆加油！

樓主都加油

我都帶埋阿媽出

家和萬事興，唔好同你阿媽講政治扮唔理佢就算

你婆婆睇得好透
但我見我阿嫲好受落 唔知點好
一陣加油

多謝你

孫仔你記住睇實婆婆啊

你要加最多油

係啊，全家得佢一個藍
佢唔出聲我地都唔出聲

睇實你媽咪呀

多謝婆婆

記得full gear

記得有咩需要即時出聲 現場好多人都幫到手

Keep住留意婆婆有冇不適 咁多人會好焗好易暈的

錢就照袋啦一陣你都要加油

係呀，其他屋企人唔藍就算啦

睇住婆婆呀
man si siu sum la

帶張櫈仔比婆婆坐

婆婆身體健康，長命百歲

照顧好身邊長輩

婆婆帶張櫈 攰可以坐下 萬事小心

你阿婆好正

婆婆

一陣婆婆睇唔明chinglish 唔好當佢係鬼呀

長命150歲！

好呀

你都要小心

婆婆 小心啊 辛苦妳！
香港人加油

佢好唔鍾意同啲老人家玩 好鬼搞笑

婆婆係真香港人

向樓主阿婆致敬
睇嚟香港最垃圾始終都係中年果班

維園見

婆婆表示 喺香港見盡風吹雨打82年都未見過啲咁垃圾既政府

一陣見！

婆婆多謝你希望今次係我哋嘅最後一戰

頂。。 就係唔記得帶水

婆婆話 一陣要喺維園同大家say hi

我都希望

快啲去買！

我阿婆真香港人
表示最憎共產黨

我婆婆都好憎 睇黎兩位婆婆可以做朋友

有冇帶櫈仔 攰就坐低休息啦

知道 攰就會抖！

要帶夠水
老人家好怕中暑

婆婆受細妹一拜
同你比我只係一個廢青

diu nei yau nei hai kui nearby ma!

婆婆加油

記住照顧好自己吖

有咩要幫手，手足一齊幫

睇實婆婆呀，有冇帶齊水同櫈仔同風扇仔呀

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

婆婆身體健康 長命百歲！

上少陣連登睇實婆婆啦 婆婆一切小心 飲多啲水

婆婆小心心

我呀嫲話佢七八歲大個陣同佢家姐玩到去啲日本軍人前面，啲軍人冇對佢點，仲畀兩粒糖打發佢地走 佢仲話當時燒殺搶掠嘅係漢奸多（漢奸有dress code），雖然已經考證唔到，但結論係佢好憎大陸，好愛日本

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

婆婆加油

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

明明都係銀髮族，我阿嬤

今日人多 婆婆小心
有唔舒服就叫first aid

今日和理非

要小心，量力而為

婆 小心安全

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

婆婆小心

頭先塞喺天后站 婆婆：英雄被困英雄廟。而家落大雨，大家小心為上！

買張摺凳比婆婆坐啦